大家做有冇聽過一間Media叫Giant Media ? 慎入！！！

依間野完全係勞疫員工，剝削員工既公司
佢地旗下有ITPRO 同 PC3 ，佢地最鍾意呃啲Fresh graduate ，出$8000-$10000請人，話比機會你，之後只會不斷話你唔識野，教緊你野，實際上根本佢地咩都唔識，冇醫療，得7日年假，慘過做狗。
佢地有請記者，mkt，sales, 所有待遇低到不得了，
重點老闆係藍既，支持鬼國，支持政府。

順帶一題，佢地既書ok便利店都有得買。大家係jobsdb或求職網見到自己睇路了